有冇人連登app好似慢咗

有時Reload 主頁要等一陣，你地有冇？（試過wifi冋data都會慢）

推

ddos或者太多人上